你講我整 甜品

呢排心情好差
想整啲甜品放鬆下

寶礦力 啫喱 得唔得

楊枝甘露

馬卡龍芋圓
整比我食得唔得

薑餅

係咪整俾我食

番薯糖水

心太軟
呢排要食啲甜野中和下

寶礦力啫喱，加左士多啤梨
快啲瘋狂幫寶礦力賣廣告

芋泥蛋糕
Or 抹茶流心包

如果有得食一流

梳乎厘

特濃青咖喱芝麻糊

Pavlova

橙汁卷/芝麻卷
三十年前酒樓實有
依家想搵都難

橙汁卷真係小d 芝麻就好多地方都有

黑森林蛋糕

條片拍得好靚

麵包布丁

New York cheesecake

啲腰芒好甜，落左好多芒打果蓉
估唔到仲好味過出面食

d片好有心機

心太軟😍

拍片起碼都要4、5個鐘

多謝

睇落好好味
好想食

btw應該係用咗西柚grapefruit?

係呀 用沙田柚會夾啲
不過我買唔到 所以用左西柚
其實個味都差唔多

進度極度緩慢更新中

關於個啫喱 想問下
其實魚膠片同魚膠粉係咪冇分別
自己整開懶左用一盒盒個d魚膠粉開水

魚膠粉有腥味
適合用係重味d嘅甜品例如焦糖布甸
魚膠片就適合淡味d嘅甜品
例如寶礦力啫喱／桂花糕
同埋用魚膠粉最後成品會偏黃

唔怪知我上網學整布甸係教用魚膠粉
唔該哂巴打 你d食譜好有用

香港加油

推呢個

紅燒外婆肉啫哩

認真呢

好食咩？我未食過
見到就覺得甜
唔敢買黎試

凍撚水

配熱情果/雜莓好撚正

咁其實咩都用片整唔會好d 咩?

成本問題 魚膠片好似貴2倍
同埋難買到

糖果屋

Tiramisu shit cake

好想食啊啊啊啊啊

芒果糯米飯

焦糖西瓜

不如試下整漫畫嗰d

魚蛋雞翼湯啫哩